---
title: "Maju dah setuju"
date: "2004-11-12T07:48:00+07:00"
---

setuju gw.. berpikir buat maju..

gw mikir apa ya? sejauh ini gw ngotak2ik
[css](http://www.w3.org/Style/CSS/)/[(x)html](http://www.w3.org/MarkUp/)/[blog](http://en.wikipedia.org/wiki/Blog)
sebenernya cuman buat belajar doang, gmn caranya jadi
[standar](http://www.webstandards.org/about/) tanpa lepas dari [seni itu
sendiri](http://www.csszengarden.com/)
